咩運動係黃多藍少?

我覺得8成黄有藍球，田徑，拳撃，游泳，網球，單車

8成藍有，足球，武術，羽毛，兵乓

我身邊踼波嘅全部都黃
主要睇年紀啫

香港社會運動

街場踢到班藍絲呀叔斷腳

電競

又想搞分化

咩運動都會有藍有黃，何必要分邊個運動黃多藍少
你咁樣做有咩目的？損人不利己？

足球都藍？睇下港超班球員呢幾個月出左d咩聲先啦

btw 黄 vs 黃

全黃

秒

其實可以copy 去藍絲group

睇佢啲post覺得鬼鬼地

落field玩果班8成黃 高層9成藍
定律黎

我覺得係區議會名下D咩咩體育會搞D班係藍多